環保撚：敷完嘅面膜可以作多用途使用

走火入魔

環保搽乜q指甲油

on9

用水咁唔環保

環保就唔用mask啦
啲包裝唔係垃圾？
精華夠係化學嘢啦
影響環境啊

環保學乜人化妝

乾左用嚟包埋琴晚剩伍嘅芹菜豬肉做餃子吖笨

時代變晒 而家環保係潮流指標嚟 唔環保唔好叫自己做潮人

Cls

支持走指甲油 走面膜 走M巾

可以用嚟畀環保撚再敷一次

真係痴撚線

天拿水

用高壓花灑沖走果度幾多水

識埋d去旅遊咁唔環保嘅fd

可能水性用酒精呢

以環保撚邏輯，用完唔棄再用就叫環保，咁我照用飲管完放低留畀下個用，你再會用唔用唔關我事，我自覺良好覺得好撚環保就得

自欺欺人弱撚智

佢到底有幾睇唔起水資源

用水洗走面膜上面嘅指甲油
傻西都知有幾污染

用水沖走
咁D水流入大海 D海龜龜咪毒撚死哂

可以用黎包餃子

點會直接入海

叫啲毒𨶙打飛機落塊嘢度，再拎返黎敷面

我既建議係快d死左佢
用少d地球資料

自我感覺良好

其實好似有研究指出化妝品流入海洋
影響左海底生物生態令佢地生唔到

打飛機

CLS

弱智唔好學人環保啦

其實班環保撚真係好奇怪
可能剩係識果幾個R字頭既英文 就覺得自己環保

到最後要掉垃圾筒咪又係唔環保

呢種環保其實都係自我感覺良好 當環保變成On9嘅代名詞，只會更難叫啲人環保

不如班女環保撚做絕育手術去第三世界國家幫人解決性需要?
又可以令佢地生少幾件又可以用少D condom
絕對夠哂環保

用水洗咪得囉,慳埋錢添

要嚟抆屎之後抹嘴都得喎

高壓水

明明製造最多垃圾就係人類
仲講咩環保啫

指甲油化學野黎，唔環保
本身存有精華素又係化學野，唔環保
用高壓花晒，浪費水，唔環保

膠飲筒又點會直接入海?

屙屎都用得
用屎敷面仲環保

嚟去敷閪啦

其實依d係咪假膠黎嫁
咁撚on9既？

咁你就唔夠環保喇
抆完屎洗乾淨再用
當臉巾又得沖涼巾又得 一塊搞惦
用爛先再轉第2塊 一盒起碼用一年

抆完屎再用高壓水 再用多次 再用高壓水 再抆
抆到乾淨再用高壓水 再敷臉

真正環保: 幫大陸減少人口就真係為地球出一分力喇

敷下隻黑鮑

唔ON 9 點會做環保撚

就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處。

reproduction
我識

洗面膜啲化學物質沖哂落海
你對唔對得住啲海龜啊

我選擇捐俾環保人士reuse

呢個世界有cream型面膜，仲可以自制，更加無添加，對生態無害

選擇性環保

弱智冇得救

敷住佢塊面嗰陣同抆屎冇分別

用黎搽埋手手腳腳就正常
用黎做抹布
大佬啊, 上邊果啲液體唔係消毒, 清潔架
抹到周圍有層野係咪on9

抆完屎會唔會摺一摺來抹嘴

食左佢 哽死d環保撚就最環保

佢用高壓花灑前有諗過山區好多兒童每日走3個鐘擔水返屋企先有得用
真。環保，最後應該食咗佢落肚，用人體消化咗佢就唔會un住un住

距離佢哋洗乾淨個安全套黎循環再用嘅日子指日可待

咁撚環保 咪撚用手機啦

電都慳返

跟據佢呢套理論，其實 M 巾都可以重用

潮人？潮洲人呀？

係呀 屌你

我想問近10年多左ebook咁環保係咪少左紙多左樹保衛左個森林？

環保去乜柒旅行
搽乜柒指甲油
上乜撚野網

唔on9又點做環保撚呢

期待有一日，女權撚同環保撚交惡⋯ 到時就有好戲睇！
野蠻鬥野蠻，唔知邊方贏

link?

自殺啦
源頭減廢

娛樂圈環保人士

本身攻讀法律及後再完成環境管理學碩士，興趣卻是做歌手，不過自從嫁予楊哲安之後專心供讀照顧家庭，這位「環保傲媽」自小訓練女兒環保意識，總之不可浪費，如睡覺時才開冷氣、三個女兒都是穿著親友贈送的二手衫，生活上簡單如洗手，[red]Nicola又給三個女兒每人一個環保水兜，每次用水注滿一水兜的水，用來洗手，就不用水喉長開浪費食水。她會採用浴缸洗澡，三個女兒先用，之後她會再加一點水，她和丈夫最後用來洗澡，五人洗澡用完的水，還作為洗地及沖廁用，一於水盡其用。［/red] 同時她亦希望女兒珍惜用紙，有次大女因亂用廁紙，她為讓女兒明白不應浪費，故當日只許她下午開始用三張紙巾，讓她深刻記得凡事不應浪費，每人多行一步，才可保護地球。

要屋企人用污糟水沖涼，自己又化妝又不停換時裝

可以用來打飛機

環保撚幾時死啊??

上網要用電 增加碳排放

一直傳畀下一個 邊個揼咗就係仆街

咁屙完有無食返？

啲環保撚真係好撚多花款

咪搞咁多野啦

潮流呢家嘢
真係學唔嚟
仲要係呢啲環保撚潮流

當完抹布又可以再敷過面

做m巾

捲埋咪一條飲管囉

幾時輪到condom重用, 當膠袋買餸

跳落火爐就最環保喇

講乜鳩？
「Nicola又給三個女兒每人一個環保水兜，每次用水注滿一水兜的水，用來洗手，就不用水喉長開浪費食水。」
原本啲水係邊度黎？你洗手唔開住水喉黎洗已經慳到水啦，多此一舉

重有 用浴缸本身已經嘥水
要慳水用花灑啦梗係

完美示範自我感覺良好

點解用浴缸嘥水？

環保就咪撚化妝啦屌

洗乾淨果塊野要用幾多水先得
屌你老母水就係免費, 就係唔會污染既?

就算人地真係on9又好 自我感覺良好又好
冇阻到其他人關你咩事？ 咁都可以屌一餐
佢又冇強逼其他人跟佢 分享下都唔得 咁撚惡

有冇link
想睇comment

我用黎忟屎啊

用指甲油之後話 mask 唔環保

貼啲化妝品污染嘅新聞入去啦

佢會同你講係純天然製造嘅指甲油

敷完嘅面膜攞黎做M巾

On9

因為要用好多水先放滿個浴缸
當然前題係你唔會用花灑沖好鬼死耐
你可以試下塞住個浴缸再用花灑沖
睇下你用幾多水就知
我自己試過半個浴缸既水都唔夠

點解唔疊埋幾張當m巾用

環保撚： 海洋生態淨係識海龜

面膜得咁condom都得啦

用完d condom當氣球？

其實環保唔環保呢公民責任嚟，做咗拎出嚟講無必要，仲要咁柒都拎出嚟講

面膜唔係必需品 好浪費好唔環保囉

人哋一早用緊布m巾啦

唔係咁個心點安落

真係on9得可以
你掉撚左佢最撚環保，又要用水沖又盛，做呢啲你唔un住un住？

難d 因為多數同一堆人黎

抆完洗乾淨 再抆
抆到爛就兩塊面膜疊埋繼續抆

其實會唔會太over呢？

環保撚幾時食返自己啲屎？

環保撚不如死左佢為地球出一分力

塊面膜生命力都幾強

抆完唔好掉呀，用水沖走再繼續抆
抆到爛先換
最後記得講返句「我盡咗力架喇」

呢d野其實好個人，如果識善用其實用浴缸都可以好環保，浸完d水可以用黎沖廁，加上個人本新有體積，放半缸水個人坐落去基本上都浸得曬全身，唔洗放滿

為左環保整更多垃圾/用更多資源 真係夠曬保

生於呢個世代嘅男人真係好折墮⋯
幾時先有男女平等⋯

其實唔用最環保。腦裝屎

佢用水洗塊嘢就好環保?
佢用啲化粧品護膚品就好環保?
個腦裝屎?

竟然唔晒返乾再用
咁唔環保啊
D人咁自私都有ge

呢啲直情係病態。有強迫症啦
以前聽講座。有條友住香港仔。話為咗環保所以行路去灣仔返學。

咁condom都可以反轉再用

水唔係資源？

環保撚屌閪係咪下下中出?

化妝品用動物做實驗好嘔心架
有冇人性架
就算標明唔係用動物做實驗都好
其實間接鼓勵左人用化妝品囉
好多化妝掃都係用動物毛黎做
同皮草有咩分別啊

環保仲用套

我地都要影用完嘅condom 上去 諗下好唔好用黎抹地

洗乾淨未用得番

用完2次仲可以回收製作香口膠

環保係態度
唔係法例
自己有冇做到自己係會知
冇必要迫人接受你個套環保
環保要強制做一早大撚把方法
最緊要係你點教識下一代點解要咁做
面膜呢啲所謂嘅環保真係同弱智冇分別

建議佢吞落肚
用胃酸溶化件垃圾
同時可以飽腹
就算失敗左都可以減少人口
唔好再透支地球資源
求仁得仁

非常好

自製面膜都係用食物
生產件食物既過程中
耕作/飼養包裝運輸宣傳已經造成左好多污染

食左佢咪得囉
以前啲人無野食都係食樹皮

高壓花灑
你環保極都cover唔到喎

你真係當環保撚流
你咁問，佢就同你講會儲水拎去沖廁

好奇環保撚會打真軍定reuse condom?

咁祝佢日日都去幾之廁所啦下

聰明嘅環保撚會答你洗乾淨先用

其實咩環保動保素食減炭排放果d都係正面教材黎，點解一黎到香港就變撚左反面教材，我諗香港多弱智真係最主要原因

環保撚對環保嘅認知淨係得回收同重用

依塊本身就唔環保你點用都係唔環保，多餘

大佬呀你唔好咁痴線啦

係大把環保撚都覺得水係無窮無盡
用完洗過再用
其實仲浪費